molamola 執定包伏 ，香港不宜久留了

各位登仔登女一齊衝出香港